［世界爭議］你地叫「炮谷」定「爆谷」？

炮谷
爆谷

話說正話同啲兵去睇戲，
兵
職員

唔該炮谷餐
先生一個爆谷餐飲咩汽水？仲有冇其他
我要「炮」谷餐
希望透過足球，讓孩子們改變對人事物的態度，有機會翻轉自己的人生
我家住南港，他們全部都住我家！免錢啦
南韓隊已經第10次打世界盃了？
餵唔收錢呀？
多謝，廿五個半啦。
咁貴嘅？
加底吖嘛。
噉唔加底呢？
三呀六個八啦。
唔加底重貴過加底？
哦，唔加底十二個二吖。
噉加底呢？
三十六個八咯。
頭先又話廿五個半？
啊，系，廿五個半啦。
今朝早餐賣咩呀？
咩話？
今朝早餐賣乜嘢？
火腿蛋囉。
幾錢呀？
十二個二囉。
加底呢？
二十五個半囉。
乜早餐都有加底嘅咩？
噉你加兩條腸都得嘅。
噉我加夠三條腸要幾多錢呀？
唔好啦。
幾多錢呀？
我係送外賣架咋。
我問你幾多錢呀！
我唔知呀。
幾多錢！

系你老母

小妹唔明

好惡

攪拌機 攪罐機

攪罐

porn corn

講：炮谷
寫：爆谷

Cock porn

爆菊